有無大學生唔識串1月到12月

我唔識

One moon to Ten two moon
咁都唔識

可以查到既野從來唔會去記by愛因斯坦

我叫開12月做ten plus two moons

或者double six moons

好彩我唔係大學生

Lucky you

好多字都唔識串 全部用 autocorrect

January February March April May June July August September October November December

唔識串咪此句不唸lo

January 同February 會唔記得
畢左業6年

One month to one two month

邊間

唔識串識唸

10月叫開做Double May

浸小
不過都考到pte 全7